[未fc] Mask factory 已搵popo

真定假

人哋搵popo告你誹謗
唔係告間廠

警察點會理，無用

民事刑事都分唔清

人地間廠話睇唔過眼踢佢走

好亂
即係點？

班垃圾 自己都想厄埋

原文係fb 搵唔到

其實無咩follow好亂

誹謗係民事定刑事

搵popo告誹謗
當人哋無法律常識
班垃圾popo file都都唔會同佢開啦

搵POPO已經可以FC係藍C呃錢狗

民事

我都係咁諗
堅黃就算爆鋪都唔會報狗

講又唔可以咁講，你覺得popo有法律常識？
有就唔會證都唔show啦

屌你你話唔見左隻狗都有報案紙啦
曬𠹌氣

賊喊捉賊

我講緊睇佢facebook嘅公眾

我印張爛鳩報案紙求撚其了幾隻字都得啦

因為已經笠水del撚左

721唔見人

「但香港還算是一個法治社會」

係又點，啲錢已經袋袋平安

佢唔回應你就知係真

報警有用
佢地點會想做野

佢無原告變被告
即係藍

兩盒，thx

報案字條可以代表好多野，但可能與這件事無關

真係自己人點會去搵POPO呀on9

本身我都諗緊係咪羅生門
不過見到Call 差佬都知咩料

仲搵狗仲話香港係法治社會對家confirmed

跳閘連民事都唔係
俾狗見到咪一樣捉
飛動係盟市又點姐
根本唔可以用常理去諗rule by law

琴晚出左post 30分鐘後del 左

飛動
盟巿

即係咩

係真嘅就唔會報狗啦

Oh

唔告正仆街

黑警啲FD根係搵返啲黑警幫手

自己人未必唔搵POPO
但係自己人就一定唔會因為呢啲事而搵POPO

香港係冇刑事誹謗罪

只有民事誹謗

popo最多告不誠實取用電腦

係就快啲搵律師入稟啦 ！

搵得popo都知咩料啦

係有刑事誹謗㗎ching
只不過唔係乜鳩都可以告刑事咁解

我又唔想咁講
但真係好似倫敦金班mk

你最好睇清楚"不誠實取用電腦"定義係咩先

人地幾時有認過黃

兒登仔一相情願 又柒左了

佢零晨出Post一陣就刪咗
琴晚都有cap到圖

呢啲時候報警

誹謗係盟市

廁所屙住屎用語書撞哂機sor

民事*

香港仲係法治社會笑咗

真？

deadbody.gif

call得警甴都知咩人嚟啦

堅黃就搵左區議員先啦

藍屍

推呢個

唔好偽造文書

話唔見咗銀包去報失啦

見到之前whatsapp有張圖係疑似間廠post , 等連登仔fc la

香港尚算法治社會

我覺得似係藍絲想食埋黃果份
而且睇佢地D相 好似整果時好唔乾淨
原本唔乾淨放入個真空袋入面都係唔乾淨

佢都冇話黃

岩，樓主真係要pin呢個
仲有人以為佢地係黃
笑撚死

而家香港邊有法治㗎得人治

推左先

笑死
間接話自己係藍絲

報警講乜?

阿狗班連登仔講我壞話呀！